{"intent": ["None", "IF.fact", "IF.forecast", "PAST.value"], "tags": ["O", "B-APPLY", "I-APPLY", "B-BS.Value", "I-BS.Value", "B-IS.Value", "I-IS.Value", "B-BS.Ratio", "I-BS.Ratio", "B-IS.Ratio", "I-IS.Ratio", "B-PERCENT", "I-PERCENT", "B-TIME", "I-TIME", "B-PER", "I-PER", "B-ORG", "I-ORG", "B-LOC", "I-LOC", "B-MISC", "I-MISC"]}